[急！失物組 ] 有冇人野餐日執到白底彩色pattern背囊

如題，有朋友喺野餐日喺草地旁社工站遺失 白色底彩色pattern背囊，見下圖：

拾獲/有其他失物請告知 野餐失物
Lost and found
，感激

推

pish

Push